多蒙特，那不勒斯相繼被拉落馬，之後就輪到曼城巴塞

弱

拿不勒斯死咗佢啦，咁多年黎都重要關頭比人爬頭